有冇知黃金d遊戲鋪今日開唔開？

拜完年
想買生化7玩

初四黃金先開

黃金地拎底轉右第一間賣380
D2出口

信和呢？

上網買

好景有開